
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ paraître, souhaitable, bon, lui, lui ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ paraître, souhaitable, bon, lui, lui ]
epistemique :: 3 :: [ paraître, lui, lui ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ paraître, lui, lui ]
alethique :: 2 :: [ lui, lui ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ lui, lui ]
appreciatif :: 1 :: [ bon ]
axiologique :: 1 :: [ bon ]
boulique :: 1 :: [ souhaitable ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ souhaitable ]
Total feature counts: 26


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
No features found.

